X1 carbon 玩lol lag

想問下我部x1 carbon打lol lag 係咪正常？
電源開高效能
gaming 入面開嗰啲全部都係低畫質
但都係lag，係咪關網速事？得個10幾mbps
我係得閒先玩下，但唔想lag

Fps？ping？

fps 60
ping 32

一直都係咁定係近排先係咁?